踏入4月 5號，復仇者4 戲飛開賣已現人龍

已經買左24 號第一場4DX, 勿相認

成班喺到排通宵
我就喺屋企舒舒服服揀靚位